西班牙國家報國際版頭條報導香港抗爭

有冇文宣組巴打可以keep 住engage 佢地，什至可以engage 西班牙語系國家？
利申：連篇報導都睇唔明

推！ 借個位做個宣傳！

重要！幫手send email俾cnn知警察打記者！

[置頂] 一齊揾料比外國媒體

推

Push

係南美洲 做緊西文的士台

喺的士台廣播香港警察打尻市民

人在西班牙小鎮
電視新聞都係咁賣香港

有個司長同小鎮新聞做緊同一件事

西班牙中央正苦應該驚緊喎

容乜易又挑動到加泰同巴斯克條筋

呢排catalunya 新聞都多左

加泰都出緊事 respect

614 油油行動 正式啟動

大家一齊入黎發夢，幫手推同share出去

614 油油行動 正式啟動

警犬屌你老母